林鄭月娥專家講禁足令居家令就係唔講中共!? 元朗721一周年要證明香港人都係抗爭派!? 譚得志快必遭鄧炳強

#林鄭月娥 #禁足令 #三點維權

【LIVE 直播】
林鄭月娥專家講禁足令居家令就係唔講中共!?
元朗721一周年要證明香港人都係抗爭派!?
譚得志快必遭鄧炳強同袍搞之後被勸要做少啲D100!?
D100 三點維權 (傑斯、快必)

D100 Radio
491K subscribers

【LIVE 直播】 林鄭月娥專家講禁足令居家令就係唔講中共!? 元朗721一周年要證明香港人都係抗爭派!? 譚得志快必遭鄧炳強同袍搞之後被勸要做少啲D100!? D100 三點維權 (傑斯、快必)

行政長官林鄭月娥周日 (19日) 宣布新一輪應對疫情措施時表示，若疫情一直惡化，政府會再「出招」，她舉例很多城市都實施「禁足令」，香港過去6個多月不用這樣做，是保住了大部分市民的正常生活。林鄭月娥被問到，早前已有專家提出政府應帶頭居家工作，但政府起初稱「一刀切」在家工作不太合適。她回應說，過去6個多月，政府每次採取強制限制企業及個人行為的措施，都會帶來代價及反效果，強調當局需要檢視最新情況而迅速應變。

相關影片:
1. 望美國特朗普快制裁中共香港港共最誠實!? 譚得志快必被捕預告香港人兩三年冇運行!? 林鄭月娥用逆情要全香港人上不歸路!? (蓬佩奧) D100 維多利亞講 (林忌、林浩基) ()
2. 華春瑩俾美國特朗普呢招就嚇到語無倫次!? 中共習近平真係冇諗過美國4條煙在手!? 林鄭月娥加快打散中共香港牌!? D100 維多利亞講 (林忌、林浩基) ()
3. 美國特朗普叫停制裁林鄭月娥鄧炳強陳健民拆局! 泛民立法會面對明日大嶼是福是禍!? 莫乃光親爆有PLAN B!? D100 左右大局 足本重溫 (主持: 李慧玲、陳健民) ()

D100 香港:
Facebook:

#林鄭月娥 #禁足令 #三點維權 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

快必譚得志